連登仔係咪要考慮一下自己獨立調查？

我發覺由六月到依家
愈黎愈多事情發生
搞到大家都疲於招架
容易失焦及錯失記錄證據既最佳時機
我係咪需要就每一個爭議個案（例如721、825、831⋯）都要keep住有一小team人
不斷搜證、同搵律師、醫生記錄翻傷勢同陳述現場案情？

可行

每晚都有新野發生
唸唸下721，已經覺得發生左好耐

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

希望連登仔再次發揮小宇宙
無大台！將所有真相，用發佈會/響民間記者會對外公布